［有圖］有冇人覺得Teresa Wong 個笑容好甜？

47歲：屌

要問47歲(破產）

黃小雲
－－－

現年六十歲，黃小雲一九八四年十月加入政府任職律師後於一九八七年八月晉升為高級律師，於一九九三年三月晉升為助理首席律師，於二○○二年六月晉升為副首席律師，於二○○八年八月晉升為首席律師，並於二○一一年六月起出任破產管理署署長至今。

至於離任的黃小雲，張雲正說：「作為破產管理署署長，黃小雲對工作熱誠投入、勇於承擔，積極提升部門的效率及服務水平，我衷心祝願她退休生活愉快。」

破產管理署署長黃小雲(中下)表示，豁免或資助部分市民申請破產有難度，費用可能要由納稅人支付。(卓茗 攝)